有條友唔見咗張sd卡

嗰個人就係我
其實我自己都唔係好知跌咗係邊，因為自己將張卡zip咗係銀包，可能搭巴士攞出黎嗰陣跌咗

如果有好心人近一個禮拜有搭過42c、38、1A巴士
或者係太子、九龍城、樂富巴士站附近執到張黑色sd卡
麻煩tg聯絡我

裡面有好多日本旅行相同我自己拍cover唱歌的片

我都知好大海撈針，但希望各位手足幫幫手 感謝

幫吓你推啦

你係大海開個撈針post好過啦

姐係咁
你連牌子都唔講
好難幫你架喎

推

點解唔backup... sd card從來都係極危險嘅storage嚟

入面有無閃卡？

因為一直都係放係機入面好少攞出黎
上星期先攞出黎做野

無

懶就唔好問點解啦

RIP, 咁細張都當垃圾掃走左啦